幾時先見到氣油彈

幾時

珍惜裝備，全民皆兵
光復香港，時代革命

技能樹未點滿，相信香港人會進步

「長文」抗爭除Be Water外，Assassin's Creed嘅信條你都一定要識！